10-12K砌機,電腦白痴求list ><

少少要求:1.10-12K,
2.可以multi task 上網,睇片而可以十分順暢
3.希望cpu 是i7
4.需要detect 到wifi的 hardware
5. 顯卡想有一定級數去間唔中打LOL, photoshop 同埋run trading program
6. 連windows 10
7. 最重要是唔會lag機,可以用得好順暢
小妹咩都唔識,驚太多要求,求各位師兄賜教!!

打LOL

力已盡

產品名稱 價錢 數量
Intel 8C8T Core i7-9700K Coffee Lake (3.6GHz,12M Cache,LGA 1151,14nm,Unlocked) CPU BOX w/o Fan HK$ 3415
1

MSI 微星 Z390-A PRO Z390,DDR-4,LGA 1151,USB3.1 Type A/C ATX M/B HK$ 980
1

Microsoft WINDOWS 10 Pro 32-bit/64-bit Full Version Box USB HK$ 1599
1

<SSD>Samsung 250GB 970 EVO M.2 2280 MZ-V7E250BW PCIe 3.0 x4, NVMe 1.3 SSD 固態硬碟 HK$ 600
1

Cooler Master Hyper 212LED Turbo CPU Fan (RR-212TK-16PR-R1) HK$ 280
1

Inno3D GeForce RTX2060 Twin X2 6GB GDDR6 雙風扇顯示卡 HK$ 2800
1

ANTEC NE650C-BR NeoEco2 650W 80Plus Bronze 火牛 HK$ 499
1

G.SKILL Ripjaws V Series F4-3200C16D-16GVGB DDR4 3200MHz 16GB Kit (2x8GB) 連灰色散熱片 HK$ 1250
1

Fractal Design FOCUS G FD-CA-FOCUS-BK-W (黑色) 透明側窗 ATX USB3.0 中直立式機殼 HK$ 399
1

總數: HK$ 11822

Intel 8C8T Core i7-9700K Coffee Lake (3.6GHz,12M Cache,LGA 1151,14nm,Unlocked) CPU BOX w/o Fan HK$ 3415
1

ASRock 華擎 H310M-ITX/ac H310,DDR-4,LGA1151,Intel GbE Lan,WiFi ac,USB3.1,Mini-ITX M/B HK$ 710
1

G.SKILL Ripjaws V Series F4-3200C16S-16GVK DDR4 3200MHz 16GB (1x16GB) Ram 連黑色散熱片 HK$ 1230
1

Inno3D GT1030 2GB GDDR5 顯示卡 (LP) HK$ 620
1

Cooler Master MasterLiquid ML120R RGB Liquid CPU Cooler 水冷散熱器(MLX-D12M-A20PC-R1) HK$ 598
1

GTR POPTX500M 500W ATX 火牛 HK$ 255
1

GTR G3 (黑色) ATX Case HK$ 280
1

Microsoft WINDOWS 10 Pro 32-bit/64-bit Full Version Box USB HK$ 1599
1

<SSD>Corsair 960GB Force MP300 M.2 NVMe PCIe Gen.3 2280 3D NAND SSD CSSD-F960GBMP300 HK$ 1730
1

Seagate BarraCuda 3TB ST3000DM008 SATA3 6Gb/s /64MB Cache HDD HK$ 523
1

總數: HK$ 10960

樓上咪害人啦

神list

呢個仇人系列竟然過到一萬

完全符合樓主嘅要求
i7 wifi 「顯卡」win10

肯定十分順暢

順到仆街

水冷1030

聽你講就死得喇 同你有仇咩

屌你張1030係寫左顯示卡
都唔符合樓主要既顯卡呀

OP 快D改改字眼, 開過另一個POST

小妹 死撚遠啲啦屌你老母

要i7 呀

1: Intel 8C16T Core i9-9900K Coffee Lake Tray Packing (3.6GHz,16M Cache,LGA 1151,14nm,Unlocked) CPU
數量: 1 價錢: HK$ 3899
2: G.SKILL Trident Z ROYAL 金色 DDR4 4600MHz 16GB Kit (2x8GB) F4-4600C18D-16GTRG RGB 鍍鉻拋光散熱器
數量: 1 價錢: HK$ 4430
3: Crucial P1 M.2 2280 500GB CT500P1SSD8 3D NAND PCIe 3.0 x4, NVMe 1.3 SSD 固態硬碟
數量: 1 價錢: HK$ 670
4: GIGABYTE 技嘉 GA-H310M S2H H310,DDR-4,LGA 1151,USB3.0,SATA3 6Gb/s,M.ATX M/B
數量: 1 價錢: HK$ 540
5: GTR POSQL400 小精靈 400W 12CM Fan Micro ATX 火牛
數量: 1 價錢: HK$ 320
6: GTR 290/R 黑色紅邊Micro ATX Case
數量: 1 價錢: HK$ 160
7: 九州風神 DeepCool CAPTAIN 240EX WHITE 153.0 CFM Liquid CPU Cooler
數量: 1 價錢: HK$ 699
8: Microsoft English WINDOWS 10 Home 64Bit (OEM)
數量: 1 價錢: HK$ 950
總數量: 8 總數: HK$ 11668

加多2舊叫人砌埋
12k, 150蚊搭的士

火牛建議買Corsair RM850x 850W 80 PLUS Gold Fully Modular PSU好啲，可以有機會試到無風扇模式嘛
新（160mm長）定舊版（180mm長）都唔緊要

呢個最順眼 岩哂果位小妹

9900k royal 12k出到好抵

有埋水冷 抵到爛
小妹快d出去砌

顯卡呢.

笑死
抄底佢
冇得再強